<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Über uns on FSI-Home</title>
    <link>/home/single/</link>
    <description>Recent content in Über uns on FSI-Home</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <atom:link href="/home/single/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>/home/single/liebestudis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/home/single/liebestudis/</guid>
      <description>Liebe Studis,&#xA;auf unserer Homepage findet ihr Infos zu:&#xA;Vorlesungsterminen und wie diese stattfinden (alle Semester!), sobald verfügbar Prüfungsprotokolle zu mündlichen Prüfungen verschiedener Mathe&amp;amp;Physik Vorlesungen Ersti-Infos (Einführungsvorlesungen, Studienberatung für Erstis, Erklärung der Onlineplattformen der Uni, &amp;hellip;) Studienberatung für alle Studis (wer berät momentan wen in welcher Form) Spiele/Vernetzung und sonstigen Veranstaltungen der Fachschaft Wir bemühen uns, die Homepage so gut es geht aktuell zu halten. Die Social-Media-Kanäle und diversen Gruppen haben keinen Anspruch auf Vollständigkeit, aber ihr könnt uns dort gerne kontaktieren, euch gegenseitig kennenlernen und/oder Fragen stellen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Was macht die Fachschaft?</title>
      <link>/home/single/wasmachtdiefs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/home/single/wasmachtdiefs/</guid>
      <description>Konkret bemühen wir uns unter anderem darum, dass&#xA;organisatorische und sonstige Angelegenheiten, die von Gremien wie den Fakultätsräten, studentischen Parlament, etc. beschlossen werden, diskutiert, einem größeren Kreis bekannt gemacht werden und auch Meinungsbildung unter den Studierenden stattfindet. &amp;ldquo;Muster&amp;rdquo;-protokolle für die Praktika, komplette Vorlesungsskripten, eine Sammlung der Prüfungsfragen verschiedener Profs und Informationen über das Studium (Prüfungsordnungen) allgemein zugänglich zur Verfügung stehen die Möglichkeit besteht, mit Gleichgesinnten über Interessantes und Neues zu diskutieren (und sei es nur die neue Lebensform, die man links hinten in seiner Schreibtischschublade entdeckt hat) regelmäßig Feste und Ähnliches stattfinden, zur Auflockerung des Studiums und zum besseren Kennenlernen Erstsemester eine möglichst umfangreiche und informative Studienberatung erhalten allen Studierenden bei Studienfragen nützliche Informationen erhalten die Fachschaftszeitung (FAZ) erscheint Studierenden über hochschulpolitische Ereignisse informiert werden, die sie betreffen Probleme zwischen Profs und Studierenden so reibungslos wie möglich gelöst werden Außerdem gibt es bei uns im Fachschaftszimmer:</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
